隨喜遇見 《喜出望外》｜警槍因乜叉事會走火？

#輔警 #警槍 #走火

隨喜遇見
《喜出望外》｜警槍因乜叉事會走火？
｜17-05-2020

隨喜遇見
126K subscribers